撕紙狗都要出動到防暴犬保護

1031 #元朗 #元朗西鐵站
防暴警察正在保護撕紙的市民。
#蘋果

1033 #元朗 #元朗西鐵站
撕張的市民登上警車離開。
#蘋果

On99

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

驚獅鳥？？

估計這就是十一的模式